各位巴打有冇啲好deep好down嘅電影呀或動漫(劇場版)介紹

唔係愛情嗰啲
可能係政治呀 人性呀 社會嗰啲
就係睇完會好L沉重嗰類

Black mirror

烙印戰士劇場版三部曲

secret superstar
get out
流感

其實最主要都係同你個人經歷，同埋你偏思考啲乜野而產生
上面電影一睇都知我個人比較偏家庭同社會
如果你偏思考既話好多戲你都可以仔細細味佢既內容
例如the wolf of wall street，入面既人性你要細味都可以有好多野反思
甚至可以真係諗返同自己既地方有咩關係
香港幾多mk踏入金融（昆水）行業，呃人致富炫富
幾多人為左發達踩入無底深潭
朋友喺背後插你一刀
所以都係嗰句，要同你性格近，上面三套電影都係我比較鍾意，同埋嗡得出既戲

Btw近期最鍾意既戲都係得inception，但唔係令你沉思既類別

突然諗起 limitless 都唔錯
不過都算大路野，希望幫到你

感謝巴打

復仇者聯盟